(有片) 有女仔行過比藍屍大叔一野打頭

但最後比佢走甩咗

咁多男人行過唔敢打 專打女人

死廢老
蝦我啲女仔

屌痴撚線

最尾點

Cannot go unpunished

影緊既手足唔係唔落後打鳩條友下嘛？

屌你老母臭閪我想請個呀叔食飯

屌呀?
幾時既時?

不要說 ：推

請說：制共識、訂軍紀

走左

睇完條片佢

仆佢個街 起底未

嘩屌，係我實還拖

自己甩頭髮想打到人甩頭髮
廢老特別弱智

學定功夫啦各位

屌你老母！還拖
咁多人係隔離都唔幫手

痴線 普通衣著咋喎 六七暴動始祖嚟？

屌

做乜撚野？
香港唔死呢班垃圾唔會進步

下次幫拖鶳

人哋出埋手仲淨係出把口

啲人做咩圍毆佢

就咁放佢走

拍片個個好踢鳩佢落去啦

禁實佢點解唔一野打落去
屌你老味死廢老

拍片果D都係冇撚用嫁啦

混帳

樂富仲未食tg喔

屌佢老母 死廢老 成撚日郁手郁腳
咪撚被我遇撚到 真係牙都打撚甩佢 仲要專蝦細佬女

CLS

冇黑衫蒙面都照打 正苦譴唔譴責呢個撚屌既暴力行為呢

Push

神獸呢

推

冇人還拖？

點解冇人幫

係咪要自己條女先會打到佢瞓喺地
而唔係講啲咩打你吖啦打你吖啦

crazy

而家小左同路人坐黨鐵，平時黨鐵有事少左人幫手

屌佢老母
有無還拖

屌你On9架 點解完全冇人幫手
個女仔咁細粒 俾條死廢老咁樣打一打
當時可能跌低左都唔定
屌大家見到呢啲場面可唔可以真係幫下手
唔係話打返佢 但圍下佢都得掛
而唔係企係到食花生
如果我係個女仔我一定覺得好撚無助

睇埋條片ok？

...冇人幫拖
咩料

至少都趁混亂摑返巴，一係打佢個頭啦

睇片冇獅鳥喎

㩒入條link啦屌

屌你老母無人做野？

呢d撚樣真係要打撚死佢地先得

應該個女仔有影到廢老大頭??

士巴拿

我屌你老母試吓比我見到

藍屍正仆街

做咩帶口罩姐做左咩

睇完，跟住呢？

咪撚就係

垃圾

如果條女係藍絲
係唔係會變咗十分支持打女人

係咪調轉咗

即刻打鳩條撚樣啦

個女仔連口罩都冇
真係行過食花生屌一兩句
個阿叔俾人打死都唔駛可憐

其他男人做乜？係咪被打果個唔係自己個女？

屌呀？神獸呢？cls
打爆佢個禿頭dllm

戇撚鳩冇黑衫冇口罩都打
見後生就打呀

想兜巴車死個廢佬

下次唔好咁好人

廢到咁？ 真係唔幫手？

片最尾係咪有條友影大頭照?

俾佢走？又係助長呢啲垃圾繼續？

呢個真係痴撚線 應該召喚神獸

拍片個hihi做緊乜

pish

拍片果個幫兇。。咁都走得甩

屌
個女仔做錯乜呀屌你老味

起佢底
我燒佢全家

老實講我地真係廢吖嘛⋯⋯
你見六月到而家咩麻包裝暗殺小隊都係得個吹字

香港男人真係無撚用

純發洩架喎

屌你藍人老狗 當街打女仔 醜唔醜呀

依條友係mon popo狗嚟 唔使理佢
Follow and block

現場藍絲多??

伸腳佢落樓啦

星期二定三嘅朝早嚟 廢老發爛咋返唔到工 搵人出氣 俾人圍咗一陣 無重手打 話自己心跳加速 坐咗喺地下 自己報警 白車送走咗 防暴落嚟行咗個圈

起唔到底點搞

典型見細隻就郁見大隻就縮

著白衫都打，呢條友要 bbq

我係到實打佢老母臭西

成班拎住電話唔撚幫拖 屌你啦

等等先 snapchat緊

BBQ

死廢老

淨係影相幫拖啦屌你

痴撚線咁都比佢走到？係咪無用到咁

Dklm

個女嗌得咁大聲

樂富

㩒你老母條link咩
係呀，睇完啦
大家可以慳番唔洗睇
個廢老母最後咩事都冇

刮佢出黎

知唔知點解會咁，因為私了得少同出手太輕

屌你老母

痴撚線 班死仆街

如果打我老母
我老母實羅刀插佢
人多又點班藍屍見刀即閃
一個大男人打女仔好樣衰

哇屌 現場冇做野？

揾仔呀，神獸救救女仔呀！

屌你成班打9佢啦唉

to拍片果條廢柴：

拍片無用架我屌你老母！！！！咁都唔神獸？？？？？？？

仲拍片

還拖啦屌

打撚死佢個冚家產

呢個正仆街

求連登神探起底 嗰日佢唔止打咗一個手足
同埋唔好怪當日班手足冇還手 樂富係廢老區
成個站一係就返工撚 一係就藍絲廢老
手足郁手叫佢哋送頭咩

屌呀

㩒入去睇，啲人一湧而上

下 行過咋喎

原來你識佢係藍絲

但廢老無事喎

之後啲人圍個阿叔

屌佢老母如果而家有人衝去殺鳩咗佢我都真係唔割

請問打人男子是否樂富街坊？

冇人郁尻件廢老 ?

cls 係咪癲架

成撚日都唔撚幫拖架啦 只係識拎部垃圾電話出黎當武器

仲影, 一腳伸佢落去開波啦

仲要係著白衫

無差別攻擊後生女

====================

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

記得帶帽同mask
帶遮

我以為佢想話班毒瘤唔死，香港就唔會進步

dllm, 仲同佢咁l客氣？！

屌你老母死廢老

哇屌好痛wtf

好撚嬲，咁嘅仆街，最睇唔起呢啲欺善怕惡嘅廢柴，唔死都冇用呀垃圾！
點用咁多人都唔趁亂大大力一腳伸佢落樓梯

咁都唔心臟病發冇天理呀屌

蝦我條女
屌你老母

行過d男人附近，唔好掛住聽電話，要留意身邊周圍的人💪💪💪

日本兵

左膠不嬲都網上嬲 出黎鳩
而家仲要網上割埋幫手還擊既手足

不過條女都似係藍絲港豬果類人
圍繞發生咩都唔知只掛住玩電話

正一死PK

推
死廢老

佢應該係拍緊片

又係得個影

推佢落地先 再圍毆佢

所以我成日都好想香港啲廢老快啲死撚晒
廢老不死 香港不會好

屌 癡撚線

點解無人打鳩佢!!!!!!!!!!!!

拍片會咁樣拎住部機？

屌佢而家藍屍都識組團

咁都有位比你blame the victim

隔離啲男人 做乜q呀？唔出聲嘅

push

叔叔

成日話人暴徒，最撚暴力咪你班人囉

神獸不是吃齋的

手足嚟 嗰陣另一邊都有人想打手足
唔好鳩屌

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

未蒙面

人地都唔係著黑衫阿叔好躁
朱經緯上身

要教訓下啲藍屍先得

屌，係邊到？

冇人出聲？

就係你班垃圾話唔好變到同黑警一樣
你唔殺多幾個藍絲
班仆街唔撚會驚
繼續搞鳩你 斬鳩你手足
所以一定要繼續殺藍絲
反正已經有破窗效應
垃圾左膠嘅意見死撚開啦

最廢係圍觀班垃圾

啲藍絲真係痴撚線

低B

我自己負皮自己，睇灑成條片，圍觀者係有反應，只係果下反應唔切，對唔住

冇計
圍住佢好多冇戴口罩
如果現場多人black bloc呢條廢老就食撚硬屎

講左幾多次大家自入群
唔好單拖行

佢有兩個同黨㗎 但見個勢輸龜縮咗

後生果d保持戒心
要一眼關七
唔好以為冇事就唔打你
藍屍冇人性

廿幾個圍住都比佢走到
香港人知唔知醜

香港人既懦弱成為壯大藍絲/黑警既飼料

d 藍屍廢佬就係咁 開頭個幾個有份鬧人既既即凹水縮返入老母個閪度, 聲都冇

係我就沖埋去禁低佢

唉

打柒佢老母閪

屌你老母 專蝦女仔

d人當睇戲？…搞L錯！！？

留名

冇人入條片睇

還拖啦

打返佢啦，見後生女就打

係我都打啦，睇死你班友唔會幫拖
神獸已經步入冬眠狀態？

嘩我屌你老尾

就係專揀後生女

睇片佢好似仲有另一個帶口罩罵緊手足,
見到自己同伴比人圍個時佢唔知走左去邊到

係我沖上去打佢

死仆街廢老

低賤廢老

邊隻手打斷邊隻手
咁都放佢走

片後面有圍佢但走甩左

落地獄啦

搭鐵抵死

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

捉住佢一巴巴咁打佢

我淨係見到好多人食花生同拍片

廢老最鐘意郁手郁腳 個個狂躁症咁

邊個阻膠邊個幫兇

拍片個個做乜撚

班藍屍好想俾人燒啦

有啲治愈

好似伸大波MAN咁一腳伸佢落去啦

圍完無事

啲死阻膠仲話唔好因為政見不同打人, 睇撚清楚邊個中意打人先未呀

有熱心市民上去扯廢老口罩果陣
啲阻膠都好似想擋住

香港人真係唔會挺身而出

真

咁多人都俾佢走甩唔係咁廢呀

周圍人幫手還拖啦
全部得個企字

p

乜水黎架

有隻藍絲係到

痴撚線

藍屍一律當狗
撒

圍完咩事都冇
起碼打返幾拳先啦屌

可能真係非手足
只係路人
有冇阿伯個樣?

路你老母
唔係手足就可以打？

我想帶出
藍絲都覺得 你唔支持佢地 就會打你地